放hori k1

六月購入有單
用過幾次 唔習慣
放$600
東鐵沿線可小議
上水$550
留tg

推